喂張柏霖，有人唔做走去做狗感覺係點?

姓名:張柏霖( Cheung Pak Lam)
學校:聖公會鄧肇堅中學
畢業年份:2014年
最高學歷: 中六
現任職: 黑警
Facebook: Cheung Paklam
Ig:turbo0801
女友: Carrie Lam
附記: 中國過黎，又留班，中學畢業已經22歲
消息來源: 已有多名相熟校友同時篤灰

下圖右二

歡迎繼續向我篤灰，我check完逐個逐個抽你班仆街出黎鞭

眾叛親離感覺係點

國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母

女友：carrie lam

冇電話地址仲要得2張圖收皮先啦屌你老母臭閪弱智仔

陸續有來呀

冇學歷，冇智商，口齒不靈，最快在港生存係做黑警。

冇能力就搵唔到一樣人工既正常工

認真 第一張圖右二唔係姓張

101聽日出黎

[和理非唔該同我全面進場]

死垃圾mk仔當差

Lm

更正 係左一

柏霖仔？

推~~

廿二歲人地大學畢業佢先中學畢業
衰過毅進仔

大陸仔搞移民遲讀書兼留班

識佢?

mk正正經經搵份工唔得，係要做狗

101

女友住長洲

女朋友叫Carrie Lam 笑左

最怕改錯名

禍必及妻兒，做狗就係會害到身邊既人

唔該哂

我都諗到

樓主自己鬧自己?

之前有個post隻狗直接出黎咁鬧我姐

同講錯既朋友say聲sorry

推

支持篤灰

大陸閪 仲要無腦

需要大義滅親又唔想自己做，等我幫你啦

Push

有冇22歲先中學畢業咁誇張呀呢個歲數我都差唔多讀完第二個degree

巴打天才，冇得同弱智比

同學only
左一先係
中間都係狗
陳勁翔 King Chan

更正左，唔該曬
King哥搵仔已經有

Carrie Lam

推
推
推

賤種狗

唔爭在啃埋葉瘤，羅飯

又柒又無腦無學歷
唔做狗做得乜

考其他紀律部隊乖乖做個人都好，係要做狗

賊眉賊眼

Carrie Lam都屌

樓主係外國？

我以颱風風眼橫過比喻，預測閱兵期間香港唔會發生衝突

今日嘅事有可能都係雜種一手造成，冤有頭債有主，請大家對準政權目標

有明確訊息證實係習近平一人當日堅持拒絕「撤回」及下令將44人極速起訴暴動！

十一遊行要高叫「天滅中共！習近平全家死」口號落中共面！

間野出咁撚多黑警

要推啦

唔係，不過呢d都係公開資訊，只要唔好搞到私隱條例同煽動犯罪就冇問題，其他更detail既就留比搵仔啦

都係公開資訊咋

女友: Carrie Lam

唔係分咗手喇咩

Carrie lam

條女讀poly

以為政府唔會請大陸出世既人

條女個名都衰過人
請回頭 唔好一世做狗
將來無得去日本台灣就唔好啦

push

22歳中學畢業

女友個名咁不安

你睇佢條女叫咩名大家知咩事

樓主 加油啊
幫班拒地紅

連燈有幾十萬人
要拒地變過街老鼠

老豆搵仔個d料都可以放埋上黎 可能有d人睇唔到

香港人個名英文唔會寫埋一齊

老老實實有冇人現實叫CARRIE LAM

Strong post lm

和理非 搬物資呀
水 面粉 布 有車既帶啲花生油黎呀
大家一齊整蛋糕呀
和理非唔好再出黎行行企企就走啦
拜托大家！

仲有偷mp3讀甲子年個 韻羽（同音）呀

利申:識條女
一早分左手啦

中六學歷......

其實中國過嚟唔緊要
只要大家都係愛香港 愛自由
天琦就係一個好例子

不過你有人唔做走去做狗就神仙都幫你唔到

冇智商冇學歷冇能力
係香港最容易生存就係做狗

睇左做張智霖

【要贏只有呢個終極方法】

分咗手就咪搞個女仔啦

睇黎樓主都係tsk師兄

仲有元朗警黑個個李漢民 (K1690191)
Flat B UG/F block 8 RECOURS LA SERRE 118tong yan san tsuen
呢個現居地址
［一手］佢今個月真係出到十萬蚊糧，仲即刻買樓定唔知裝修

聽日見啦!!!!!

我地記住你啊pk

老老實實
點解全部狗都係呢副弱智樣
係咪全撚部個樣都要meet到呢個standard先做到狗

警隊最鐘意請低學歷低eq低iq 一無是處既廢物

其實佢地散咗好耐
條女有成日出去發夢
仲有幫手屌鳩張柏霖
利申 同佢好撚friend 有一齊出去

女友: carrie lam...

點督灰

分左手就唔好搞人

Proud of you

哇唔好推

警隊專收垃圾mk殺人強姦架啦

老友 你肯定係第一張相右二？

agger，明明有翻身機會，係要做狗

更正左係左一

狗改不了食屎

唔好咁話自己啦

..........

巴打可唔可以忍耐一日 過咗聽晚先推番上黎

P

大家聽日要有目標！唔好再賽跑啦！記得保護自己保護手足

《終極軍師》勇武請入，十一「六區佔領政府部門」

當然

人地叫 張柏林 唔係霖
樓豬加油

屌
講起呢張相就把幾火
個老師又係on9
妳試下妳個女畀餅sir勁sir搞吖？
妳仲講得出叫我地包容？

用返不推文回覆
讓返熱門位出黎

拉姑黎?

你叫得出拉姑一定係自己人
Btw 教數學嗰位

喔原來係佢

分左手就唔好搞人，殺錯良民

你啱

柏霖仔 生命還好嗎

分左手啦

行動po呀

點解毅進仔可以買到樓
而大家仲要捱劏房租屋 ?

分得好

612 721 811 831 929 101 新屋嶺

carrie lam 我以為林鄭係佢女朋友

又carrie lam,又689

好重口

推爆

長洲多賓客

難分真與假

本應睇唔到睇到你個cm即刻碌返上去睇然後我笑撚死左

哇哇哇屌你老母不得了

篤灰來源同我講原來佢條女Carrie Lam係扮黃

有中學同學撞到佢地出街，被佢地見到響同一間餐廳就即刻走咁話

“條女見到自己比人起底好撚驚，諗住叫人幫佢沉post就冇事”

巴打好波

咁都有女
條女真係臭雞嚟

又多個被篤

巴打hi 好勤力呀你真係
但見到學校岀咁多垃圾真係好撚嬲

佢唔係同條女散咗咩

你估依家97之前咩

五大訴求 缺一不可

另加一項 重組警隊

條女係黃架 明明係黃俾人翻翻之前條仔d舊帳好能慘啫

條女一早就飛左隻狗
有份出去發夢做文宣屌黑警 無謂傷及無辜喇

條女好臭

你又知？ 有咩料爆 無就唔好禁話人

白衫大sir點會買唔到樓

女友carrie lam

散左好耐就唔好搞人喇